有冇人秒回下我 - 又到小妹中了

勁了

沖涼

想識消防仔仔

又中

偷睇

g chi你

Join

佢地好型 有啲似我

gay

我個高質表弟去考消防

佢地同你邊有得比

咳咳

我地要見到有抗體

男神幫你沖

真

唔好再比餃傳染

如果下次夾到時間
我再帶佢出來

who

比我拖佢

boomboom要返正
下次你約佢出

我條女

你加油

教我

我主動出擊

教到佢淨係對我主動

加油

呢個仲勁

佢岩岩同我講 同我算係奇蹟
識左2個月就一齊旅行

咁堅咩

真啊
好彩去完仲係fd

好勇

因為太快去旅行？

撚撚

返正

係阿

我都唔知點解會咁
一識就好夾

教我主動

你洗咩我教

注定做你條女

今日勁晏放工
快走

做我條女

快啲番屋企抖下啦

幫我按摩下先啦啦

一放工就牛女了

放工買支肥仔水飲下先

唔識

呢啲先叫人生

我放工嗰邊一到夜晚成日聽到牛吽吽聲

可樂？

有牛牛

又j傷身阿

唔怕

騎牛牛番屋企

一個月病3次都唔怕？

類似
要補返我啲氣

咁近唔騎了
我隻牛牛訓左

禾肥來了

J完身體好

好飲

hi

係咁咩

唔訓既

咁要J多啲了

係

我唔j都身體好

我渣ma

讚我讚我

習爽好勁

請你屎多啤梨

Me呢

唔鍾意食士多啤梨

無份

我鐘意食

唔得！你要鍾意

無核提子

餃餃你都厭棄me
我咁討厭咩

唔喎
不過都要同你爭食

唔可以揀飲擇食

你覺得講出黎有無說服力？

100%無

拿你自己都咁講

但唔可以討厭屎多啤梨

你有男神買

咁要你定要士多啤梨

我自己種 算了

Y not both

y not both都唔要

轉基？

請我食

唔得
你要我 我要士多啤梨

我怕會毒屎人

唔會掛

唔要

可能會

又拒絕

又話習慣了

習慣都要藍

氹番你啦 唔好藍

傷心過傷心酸辣粉了

Hi

要你了

開心了 爽爽要我了

Hihi

軟軟

快啲去訓

原本買左零食諗住食
點知比媽咪食曬了

咁可憐

再買

Bye

買完唔得閒食
都會被人食曬

放我度 幫你保管

收落衣櫃

我細個啲零食收埋係熱水壺後面

我就係有時放工牙痕
先食少少
去到你度拎返已經唔想食了

見完我咩都唔駛食

飽曬

lm

瞓未

你好

就

皮皮

唔訓覺

我內向

真毒馬

對

Mama

說好的癈青呢

專登遲到先

我好似做唔到

我今日返全日

習慣左個鐘數

橙

因為聽講今日有陸運會

好青春
好多年輕肉體

但我對deedee冇興趣

要幾熟先岩

結果遲得果五分鐘

唉

真
有冇啲80歲以上介紹比我

渣了

我老豆次次係我食野先起身
成日要聞住啲煙味食野
最怕人食煙

我都好憎人食煙

特別係火車頭

yes 最憎

好肚餓

未番工咩

未放飯

我一點放啊

hug

LUNCH都木人

希望今晚唔多雲

睇星

閃死人

醒了

毒自去睇

唔喎

咁我繼續瞓

自私唔預

唔比join我就瞓

識睇一定係毒自睇

我都想

just do it

想去哂咁多座山睇星

呢個有困難

搭的士上去

會唔會搵唔到車落山

打劫附近D人

返工返到好悶

番工番到好攰

好眼訓

扮住工玩夾公仔

扮住工上連登

成朝唔見人

咳到個肺甩

幫你痴番

係背後mon實你地

有冇藥食呀

都木人

想食零食

而家先放

餓死

慘慘

好飽
公司啲阿姨比左好多餸過我

有粉紅kitkat

有冇魚皮

得香口膠

冇

而家我枱面有
豬肉，漢堡扒，飯，蒜包，腸，雞球，沙律

過黎拎

食buffet咁

忍多一個鐘!!!

執另一個同事手尾執左四個鐘！！！！！！！！

唔食藥水

耐過自己做咁

痴線會嬲

公司啲阿姨好好笑
佢地話男人嫖賭飲蕩吹實中一樣

一齊收6

我又要走了
今晚見

周圍蕩都算中一樣

我全都要

因為我公司剛好有個男仔又唔煙唔酒

我做齊哂

帶我走

好男仔黎 上啊

蕩係實中的 係人都會

一切只怪我冇錢

嬲冇用 快快手做晒佢算數

餓4

轉工

收工

叫佢介紹

眼訓4

我都唔煙唔酒 點解無人要我

認真

你今日飲左未

你唔係有目標咩

未 join？

係屋企join

今晚個月亮好光

你未裝呀婆沖涼喇

無

可惜我個心好灰

歪

你走啦

連登無通知

我走囉

正野

沒人理我

真心仆街

排定隊

下？

經過上一次既事 我心累啦 無晒力 提唔起勁

你唔駛喇

咩事

好飢渴

媾我

小事

受唔受媾

咁就快啲企返起身

企唔番啦 我無力 個人會累 做乜都浪費心機咁

Ok

bb

搵啲目標

變o1

目標想做癈青

不了不了 累了

但你到你想做果陣 就叫廢中

可能要癈老了

星期三都木人

星呢

個個都去玩 得我毒自係屋企

我地真毒

有雲阿 同埋月亮咁光唔係好睇到

真！

得我同你圍爐

得我地兩個自己推爆個post

唔俾

聽到都覺得橙

推post都唔比 惡到

真好可憐

陪你

習爽 我地要圍爐

要預埋我

摩摩

比個爐我

准了

🔥🔥🔥🔥

火燭

冇啊

肚子漲卜卜

餃子好味道

我唔呃人

信你

留返粒比我

最信得過小熊大獎

食哂了

放學

獎品係小熊餅一包

有餅食

想念佢了

要餅定餃

Wow

要我

食得落兩樣

2樣都食

食哂食完餃子食小熊餅做甜品

幾時可再比我溝通下佢

要變豬了

擇日

唔緊要

又開始眼訓

又

係

明明訓左晏教

溝下！

仲要訓醒就去食野 食完野無耐又眼訓

。而家又食🍓🍓🍓

佢ok我ok嫁

唔知佢有冇女

唔鍾意

要全部都唔中先得

我鍾意

做咩突然間出現

勁正

識食

no

想食咩水果

無核提子 切好既蘋果橙梨芒果蜜瓜

信了

佢坐係到瞓左 我無野做
唔出現了

咁我自己食

潛了 連登無我位置了

明明我係乖乖仔 點解冇人要我

蜜瓜

比我食曬啦

咁快上佢屋企

留個角落比你畫圈圈？

車呀

好正路

太肥 圈圈唔夠大

好食

深潛

有冇上山頂睇星星啊

又呃人角落都唔留比你了

想食

買

好似唔當做

做咩成日冇通知

無呀

佢乖乖仔咁我呢

係囉屌

唉 我想有人要我

你廢中

曳

你食唔食榴槤

我真心好乖

壞左

不了

真但係個電話好似有靜悄悄震一下
我成日以為有幻覺

去睇下 好正架

呃人

知呀
但爽爽曳

我都想癈

幻覺

不了 佢太攰 上唔到山

我想做廢青 但不青了

乖乖女

開車上去睇
搵日冇咁累

你大把人要啦

nome大好人

等佢放長假得閒先

唔派好人卡

都食既 唔算好鍾意食囉
有時為咗唔整污槽隻手會唔食

我有人要左就唔會秒回你啦

我最好人

大帽山 唔錯

但好似好大帽好難睇到星咁

唔夠你曳

搵日好天上囉

係阿 覺得佢震咗一野
但係睇個lock screen又無通知

咁癈唔癈

我曳咩

應該睇天氣

真心好

仲唔認

廢中了

我好乖

以為終於有人搵

難搵

勁撚on9 冇左通知之後 唔識追post

唔認

我派比自己

有啦咩

我撕左佢

布丁狗

最曳係你

未啊 好似暑假

算啦 我地呢啲真毒

趕你走了

唔知幾時先捨得送貨佢咗機了

距離好近啦

最好星期五送咁就有人係屋企收貨

迎接佢

特登為佢放假

辛苦你啦

我好好

我愛你

紅都臉哂

做好人了

習爽

係大好人

我都好愛自己

離地好

點解我咁好鍾意自己了

冬天

愛自己好啊

最愛自己了決定要牛自己

對住鏡同自己錫錫

有女了

巧耐無見

鏡好污槽

因為已經係春天了

我都要牛自己

消毒左先

g chi

消完都覺得污槽

咁點咀咀

我愛自己
雖然毒柒左少少
但頂住先

無得咀了一係牛第二個

人地個口乾淨啲咩

好問題你又啱

醒目

你好醒

啦啦啦啦

有

上嚟刷下存在感

木人

柚人

抵喇

秋b

早晨

準時扮工

叻

訓振先
我幫你睇水

🥔

諗定lunch食咩

仲未到公司

知驚未

驚了

而家啲人好惡

夠惡先做到mk

真
支持你

mk jai

🌶

😈

終於肯應
我係咪要恭喜你

Mk

但佢恰我喎

我保護你

妹妹

皮哥邊個敢恰你 我打佢

早呀

🏅

又打 咩樹

番工啦

要出去還制服

幫你恰番佢 點睇？

咁早

唔支持

路過見到都驚了

Hr約咁早

咁快

一星期啦
可以拎糧

變態的

12點囉

平時可以瞓到2點

歪打禾

可以訓晏教

你又打

一齊訓

攬住你

恰你

又恰

我軟林林好好攬

is

想攬了

正了
我之前嗰份返左兩日都拎到糧了

我嘅存在就是罪

好多女仔都話我好好艾
可能因為我多肉地

快啲黎

出左糧 開心

我都好多肉

黎梗 等我

me上一份工之後肥左好多
而家懶得減了

我又得罪你咩

囝囝

咩喎

又恰我小金

好慘
呢度一出pool就比人恰

皮哥

出pool要退出連登

唔比

皮哥保護你

唔係咁都唔恰下話
毒毒啊

出唔出都恰你

日日一上水就比人恰

我都無恰你

但係我要恰你

明仔

我唔好恰架
日日都打 就死啦

明哥

食飯未

好恰

未

死左啦

醫番再恰

醫唔到啦

呵返

攬住我

好呀

你拒絕me der

攬實

都話佢個fd見慣左佢
浮雲唔洗講，佢已經太毒，百毒不侵

原來係我地唔夠毒

唔要了

你係我架

忙到飛天

me要牛自己

我呢

我真毒

你都病你朋友同浮仔先真毒所以無病

浮仔咁都唔病 好勁

真你朋友都係

星期五嘅我出

三

你朋友好堅

傳染唔到佢
佢2個都好勁

你朋友對你所有菌都免疫了

不解釋

自私飲

你地下次都應該冇事

黃金珍奶

過黎請你飲啖

你要講咗有野要宣佈先post

koi好飲

真咩驚喎

你睇下我朋友同浮仔都冇事

佢地經過長時間訓練

勵害了

唔想病

你一年一次 比左我了

一年一兩次左右啦 仲有一次quota

可能下次都係我

咁好咩

唔信

難D信

自私病

大佬

唔好

come

係床

我要捱到六月先過到你呢啲生活

頂你我要捱到60歲阿

笑左

唔準你蝦人

king od idiot

佢哋生活巧仁暖

笑死
笑撚死
60先中年
你打算提早退休？

u english good good

仲笑

真野唔准講

戀

me me rubbish

因為我係警察

狗

成日都中 幾時買六合彩

習慣左講事實 唔好意思

唔原諒你

幫小妹買

咳咳咳
岩岩又訓左

我都食完藥好眼訓未放工

幾點放

準備了

辛苦了

今晚攬住訓

髮髮有無上水？

放工了

攬我要比錢

咁準時既

唔比，硬攬你

準時收工是美德

咁惡

秋B

今日退左未

比晒我地燒

攬霸王熊

今日無

終於有人見到我

真毒＝ 餃

豬攬熊

咁就好了
我聽日決定都唔返工了

我有mon post

ok毒餃

Ok 接受

遲了

多謝

毒餃

比你啦

真真真真毒

食野未呀

你算啦毒餃

最好唔好同餃餃出門

點

準備沖涼

最毒係我

我明明香噴噴

係你了

拒絕

笑到有腹肌

唔渣點病

要改名

係囉

有道理

好耐冇食炸雞

熱氣

我嬲到痴線

炸雞join

做咩

碌多陣先去買

john

咁你咪冇眼鏡用? 定係即日有得拎新個副

唔洗賠呀？

識d野

好彩係斷左後面個膠
原本去開遠果間配
見到同公司係屋企附近開左間新既
屎忽痕未試下
下次都係去返遠果間算

我懷疑係8090後

明明

我唔知你講咩

豬豬呀
好慘呀我

唔制呀
我未望夠嬲嬲呀

佢唔比你望，上次佢出完就唔再出了你嚇親佢

熊仔

得 我以後唔參加任何你哋既聚會

會唔會係覆得咁快

唔比喎

餃餃

Halo

叫你貓貓

通常啲人叫我熊仔
不過是旦啦

熊

我俾人恰

狗！

Who

岩啦

豬！

link

No link

抵！

退出連登

我係咪躺著也中槍

好耐無見過狗姐

挽留

驚驚你終於出現

老公呢

比你溝左

從來沒有

老公比你毒死左。。。

想溝你

髮髮溝左我了，謝謝

有人叫我？

我愛狗姐

Miss you

我愛台仔

Love you

佢唔會溝到

because you are mine

慘

手信安好不

好耐冇1001了

我係台仔

y

讓1001比你

no la me shy

就黎比個新人激死me
其實佢做左幾個月，仲成日返
都唔新了

今日個樓面勁弱
我同事話見得我一個飄移
攰到就死了

做咩事事

辣

飄移

餃

miss you

支

想食麻辣燙！！！！

今日好熱！！！

今日好攰！！！

爽

我腹肌好痛

我先唔理佢炒場嗰時
我同佢今日一齊掃拖
好多枱走左佢唔執
咁我專心咁掃地啦
我未掃個位佢已經走黎拖
咁得閒就搞埋啲枱啦
講左幾次
結果又係我自己狗衝去做
唔敢比佢掃地，越掃越多垃圾

就死

做肚腩運動？

快休息！！！

我同另一個同事差唔多跑住咁去做野

咳算唔算
每咳一下肌肉收縮一次
次數應該多過特登做運動

佢幾歲
又要唔聽你講

平時佢都係要人叫先肯做
之前有個火爆啲嘅同事同佢炒場
係咁鬧佢
真係經典

點解仲叫佢返工

唔知
應該大過我
個樣正正常常，高大靚仔咁
但做野真係

我地之前笑經理接受能力好強
咩人都接受
我只係見佢鬧過一次人，因為有個同事鬧個客

高大靚仔但做野渣
係咪啲少爺仔

咁嚴重！！！

但佢返工仲阻住啦

你有興趣?
單個樣都ok嘅，但我不了
怕之後激死我

唔啦

睇黎皮皮今次真燥

病一次又可以減肥又可以練腹肌抵了

快傳染比我！！！

我開始有啲手軟腳軟

你問源頭

下你咁耐唔係應該就黎好架啦咩

睇黎佢番工好大壓力

一唔洗番就爆哂出黎

條腰又有啲痛

冇數既話心理壓力好大